
[Ант]
Настрой крепкий как костюм Тони Старка
Так-то, игра в 16 тактов только факты
Только так без дешевых интриг и мата
Для меня бодряк, как для Папая шпинаты
Восемь утра примерно, Нокиа верная
Меня будит голосом хамилионера
Полчаса игнорит тело мозг, мозг тело
Ложусь поздно-пуэр знает свое дело
Предпочитаю белый цвет, типа цвет победы
Белыми должны быть, как минимум зубы и кеды
Подумай дважды прежде чем бросать косые взгляды
Ты как на ладони у парней из Засады
Понимать надо, выше лезешь дольше падать
Но меня не остановишь даже при таких раскладах
Я не в погонах чтоб зачитывать права
Но напомню, зачем тебе голова
[Припев, Ант]
А голова чтобы думать, ноги чтобы ходить
Никто не сможет меня остановить
Глаза чтобы видеть, губы чтобы говорить
Никто не сможет меня остановить
А голова чтобы думать, ноги чтобы ходить
Никто не сможет меня остановить
Глаза чтобы видеть, губы чтобы говорить
Никто не сможет меня остановить
[Бледный]
25,17,типа мы тут анигилируем стереотипы,
Глумур Агилеры или классика Моб Дип,
Думай выбирай, качай в такт черепом.
То ли кони привередливые, то ли ветер северный.
Мы делаем хиты преднамеренно
2517%, мама не горюй-респект Гоше Куценко.
Дверь, ключ, замок, район.
Мой участковый толстый, как Рай Квон
Патрон на нашем логотипе, значит,
Что наши темы вам разрывными в мозг фигачат.
Небесный босс дал нам задание,
Что даже если аппокалипсис, внимание,
Никаких компромисов, Элвис покинул здание,
Вылет в космос на раз два.
Думай человек, ведь у тебя есть голова
[Припев, Ант]
А голова чтобы думать, ноги чтобы ходить
Никто не сможет меня остановить
Глаза чтобы видеть, губы чтобы говорить
Никто не сможет меня остановить
А голова чтобы думать, ноги чтобы ходить
Никто не сможет меня остановить
Глаза чтобы видеть, губы чтобы говорить
Никто не сможет меня остановить
[Ант]
Раньше не понимал, как бит минимал
Может в течение пяти минут держать зал
Магия, не иначе, теперь ясна задача
Меньше слово больше хуков, меньше звуков, больше кача
Проектов куча, времени мало, Дэфолиант, 25:17, Отрицалы
Десять лет в этой каше, руками машем
Учим молодых, уважаем старших
Вырезка, высший сорт а не липкий фарш
Жарим мясо для наших, Засада Продакшн
Другие жалуются мол опять пережестили
Для нашего продукта надо дорасти
Игра в шестнадцать тактов, игра на вылет
Московский экспрессионизм в сибирском стиле
Запоминай мелодию, запоминай слов
И думай зачем тебе твоя голова
[Припев, Ант]
А голова чтобы думать, ноги чтобы ходить
Никто не сможет меня остановить
Глаза чтобы видеть, губы чтобы говорить
Никто не сможет меня остановить
А голова чтобы думать, ноги чтобы ходить
Никто не сможет меня остановить
Глаза чтобы видеть, губы чтобы говорить
Никто не сможет меня остановить
